我的未來不是夢

我的未來不是夢

點解無哂我頭先打既內文

如果我們沒有辦法了解我們自己所虛構的世界的話，根本沒有辦法了解真實的世界。
所以有一些人說我們的夢想不切實際，但是我覺得，有不切實際的夢想，才是實際的根本。

請你一定要相信自己，一定要接受，喜歡自己的樣子。
一定要讓自己變成，你真心會喜歡的樣子。
如果你想做的，不是長輩所控制你的樣子，不是社會所規定你的樣子；
請你一定要勇敢的為自己站出來，溫柔的推翻這個世界，然後把世界變成我們的。

依幾排好灰，聽完依首歌好有力量，共勉之